和理非時間

唔係要割開勇武
只係希望勇武同和理非換一次位 比和理非聚一次人 真正和理非一次
幫你地擴散勇武概念 為你地勇得更名正言順
只要一次 一次和理非遊行唔得後 又可以再繼續勇武
勇武們比次機會和理非試下

pish